中大內地學者李薇疑挪用長者八達通搭港鐵斷正 被追收附加費

又食祭品又俾人捉到用兩蚊卡，條友係咪精神有問題？

咁L 肉酸

Agger